突發 有女義士跳樓 2

未fc 希望炒車
突發 有女義士跳樓

推

不受傷被捕！

煲底除罩相認呀

好傷心! 點解要咁傻/.\

仲有巴打們裸跑

P牌推唔郁都推下

想問下搵到樓主未？ 好擔心佢

Popo入左去

希望炒車

Fc 左 真.. 得翻鞋..

搭緊巴士... 等陣過嚟探一探你

原post樓主 真心硬膠 係FA 無再上水
一眾巴絲人出緊去

睇字都想cry

如果根據上個post, 義士跌左落一樓平台，咁隻鞋應該係撞飛出黎

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

277x過去咩站落最近

原樓主呢

推 希望炒車

FC咗
真🤦🏾‍♂️

唔知去左邊好擔心佢

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

已經唔知第幾個義士。。好心痛

大家都要take care

粉嶺名都上返去火車站再過天橋

一定要係假嘅🙇🏿，我要係炒車!

現場狗隻上左樓 白車就走左 保安有表示過女義士落左一樓平台 故現場睇唔到有跡

好似8

希望係炒車 一個都不能少！

fa巴打你係邊啊

粉嶺名都再行去火車站，出橋之後轉右

我都好擔心佢

各位手足如果那怕只有一下諗唔開都請你講出黎
我地好多巴絲可以陪你傾陪你喊陪你一齊捱過
我地係手足 冇人係自己一個架 唔係點叫手足！！
一個都不能少

fa巴打喺邊呀 我請你飲啤酒啦我過緊嚟

希望往生後得平靜
我們都會記住

一路好走

唔想去相信
如果你地其中一位都感到氣餒的話 不仿同我地申下
睇下過去三個月手足互撐嘅片段 千奇唔好諗埋一邊

DLLM香港人嚇大架！

上一個post 有d手足去左搵佢 唔知搵到未

第十個喇

係咪畀黑警輪姦 又恐嚇要對付佢屋企人

暗盤邊只8個

rip

女義士

fa巴係邊好想同您傾計

召喚真心硬膠(#71060)

推，唔好係真

召喚fa巴打

到底真定假

召喚樓主

樓主都要頂住啊

100%真 /.\ 住同村

道別俗世的顧慮
再不須掉眼淚

我行緊過去！係咪有人黎緊！

香港人一個不能少

希望真心硬膠樓主都要睇住自己
我哋宜家擔心嗰個係你
希望你唔會畀那段一生難忘嘅片段所纏繞

點解要咁傻

fc左，係真

硬膠樓主去咗邊？
快啲上水唔該
擔心你呀

我都想知

希望係fake news, 又或者事主俾救回……

唔衹

唔好再咁啦...

no.....

10

手足，係你想放棄之前，睇埋呢個post先

上面fc左喇，真嫁

[突發]揾到阻止義士輕生嘅方法

希望大家可以幫下手share, 等多d 人理解好似我地依d 有情緒問題ge 諗法

白車走左啦 調查緊

下！！！唔好啊！！！

樓主呢??

好心痛啊
上post見到有手足話都就黎頂唔順
有事要上黎同我地講啊
好多人陪你嫁

我都可以陪你傾計嫁

現場有幾架警車

樓主呢？

原post 樓主
真心硬膠(#71060)
上水報個平安
大家搵緊你！

請大家唔好質問原post樓主

我都試過有親人自殺
然後比人第一野就問我點解你唔睇住佢？
個一刻真係好傷心，希望大家都唔好衝口而出

樓主唔見左
女義士得番隻鞋

可以俾狗調查

欣盛苑落，免費轉乘273A置福圍落車

rest in peace

可唔可以炒車

粉嶺人加油 香港人加油

R.I.P

......我岩岩先比人救返
你叫我點樣面對落去...
......
......

個心好痛......

黑狗被街坊屌走

唔好咁傻呀

巴打有咩想傾想抒發隨時搵我呀

真心硬膠(#71060)

有無人去左現場？

嘉福村又嘉盛苑

希望係炒車

我地要仲未睇到班賤種被清算

RIP

義士家屬崩潰由黑警扶走

我陪你傾計

動議撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

有街坊講係真....

我吾係要你同我講撤回啊😡

我等緊基本法第14條解放軍入來屠城
我又等緊 佈用基本法第18條 人大宣佈香港進入緊急狀態 香港改用中國法律 拉曬所有反對派
我又等緊特區用 緊急法 宣佈香港進入比戒嚴更恐怖的戰爭狀態 結果等到我條鳩都長埋 都未等撚到

幾時先至真正攬炒呀，媽啊~ 我等得好辛苦
嗚嗚....

好多人陪你㗎唔好亂諗

係真既有同事做呢轉
依家收工過緊去

你去追念好啦 唔好離隊阿

上白車係咪即係仲未走阿,
加油阿, 要好返

屌你老母仆街政府仲要害死幾多人先夠呀 搞到我有情緒病控制唔到自己 我強迫自己望少d 先好返少少 而家又有人因為你成個港共政府自殺 我屌

警車走緊

Popo帶走家屬

即係點???樓主同事主咩關係??入到去睇到堆字完全唔知前因後果...真係莫名奇妙..跟手又潛左水..

有朋友住樓上
岩岩叫完口號
樓下有人應
希望義士可以聽到
我地會繼續同你打呢場仗

已fc係平台左下角
黑警影完相鋪左三塊白布
但唔會放相出黎

另外有個朋友係下面已經獻左花
有咩需可以係度講
幫到會盡幫

仲有樓下見到啲小妹妹係度喊
真係好心up

頭先見到既
勿相認 thanks

家屬好傷心

唉... 大喊緊
各位應承我 唔好再輕生
唉... 唔知謂講咩

樓主唔好做傻事

唔好

頂住呀各位手足

一個都不能少

唔好呀

唔好再用死控訴得唔得呀，咁樣做好on9呀。唔好以為自殺可以再draw到attention至得架，再多嘅人自殺只係數字來咋。唉，點解仲未醒呀

唔好有事

有咩唔開心講出嚟 大家都會幫你架

希望連還炒車

要死都林鄭死先啦

我地繼續爭取 成功咗先唔會有人心痛落去！
we r not alone!!

又話齊上齊落
No more jump Fly with us

仆街政府

仲有我地

我要啲時間消化一下

留有用之軀

if we burn you burn with us

還好嗎
要唔要人陪

點解

到左 已fc
有幾隻狗帶左個女人走 應該親屬嚟

屌點解要咁做

硬膠巴！

應該假，如果係真冇理由咁耐都冇新聞報道
屌樓主 假膠

支持呀巴打 我地仲有街坊喺附近，有咩一定要出聲

巴打可以傾計喎

好心痛，好心痛呀屌

頂住呀！

需要人傾訴搵我地

齊上齊落呀手足 一個都不能少
他日煲底下面目相見

假你老母臭閪我喺現場呀單機啦

好多巴絲搵緊你

希望手足來生能夠真正自由開心

唔好係真

大家要一齊長期抗爭

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

唉一個都嫌多

唔好啊

手足，要幫手就出聲。

fa 出現返未啊

原樓主一定好大打擊⋯⋯抱抱原樓主

頂住呀巴打
我地好多人陪住你

好希望第一張有英譯………

頭先死者媽比黑驚扶落樓喊到痴左線
應該走左

唔知你諗唔諗得起救你個個人個樣
唔知當時你有冇見到你佢救到你個嗰樣
有幾純粹

係 #一手 就直接講 #一手
而唔係fc

各位同路人唔好再犧牲啦
有咩唔開心既不如停一下休息陣，呢個仆街政府唔值得大家咁做架

各位加油，堅持落去就勝利在望

手足撐住阿
大家一齊行落去

同我地傾下！一齊撐

出現了 #163

原po大家都明白你想靜下 上水既話記得報平安大家都好擔心你

硬膠既都要撐住呀

我真係好想喊。
但而家放棄就乜都無。
各位手足唔好自殺，要死嘅唔係你地，
真正對唔往手足嘅，係唔夠力量導致我地輸左場仗，
無達到五大訴求。
達唔到嘅話，中共會接管香港，全港會活起恐懼之中，真香港人會被共産黨清算，白紙黑字咁成為二等公民，甚至可能會有香港集中營。
被捕義士會被拋棄，被捕理由失去意義。義士會日日起監獄被淩辱。
我地一定要贏，一定要滿足五大訴求，一定要解放被捕義士，一定要光復香港，時代革命。
為此，我地需要所有人嘅力量，所以請大家，唔好自殺，依個政權唔會為你嘅自殺眨一下眼。
唔好咁浪費自己嘅生命同力量。
五大訴求，缺一不可

樓主如果唔開心落黎樓下成班街坊陪你
撐住

硬膠巴

大家唔好咁 樓主親眼見到人跳樓情緒一定崩潰緊
我相信咁多位就咁睇字都心痛 我更加喊到收唔聲
依加唔係問責樓主嘅時候 更加唔應識怪樓主
我地唔可以俾手足白白犧牲
請認清認楚係乜嘢令到咁多位義士輕生
係呢個腐敗政權！
大家要振作！一齊行埋落去！要係在煲底相見！

一 個 都 不 能 少

第一單義士跳樓新聞都冷處理啦

報警嘅時間 19:33

中東支媒?
on99喧

齊上齊落啊

撐住

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

thz bro 岩岩到現場未追

唉

Why

新聞tg都未出
快d話我知係假架la 😭

跪求大家，唔好再有下一個
除咗BB果陣，呢3個月喊得最多

願各義士安息，RIP

手足唔好走啊共同進退啊！

我想抄車阿

你地可唔可以應承姐姐唔好再做傻事?
一個不能少

take care 手足

點解要失約，你知唔知失約會一世冇貓摸㗎？唔準失約

無事喎！你有我地！

多謝你明白我
有社工聯絡我
但係老實講而家真係冇咩想講
要啲時間消化下

我到左嘉明閣
亦知道樓主上左水 #163
放心了

要樹洞可以tg我 巴打頂住！

NO!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

手足唔係你嘅錯你唔好自責
係條仆街柒婆嘅錯
RIP

點解又要跳樓呀唔係講好一個都不能少咩

RIP
硬膠巴要頂住啊，齊上齊落

手足唔好怪自己 好好休息下

我知道你眼白白咁睇住佢跳落咩都做唔到 係好難受
但有咩問題唔好收埋係個心度
你仲有我地呀
有咩唔開心 要同我地講呀
我們會做你既樹窿架
4466拆掂佢

頂住呀 手足
需要人陪 除時搵我

唔啱聽嘅說話
我做過好多單跳樓，死亡率好高
現場certify就會離開，警查完先叫黑車

we are all here bro

頭先喺現場
家屬爆喊 應該係媽媽
我同現場好多人都忍唔住

好傷心
一個都不能少

好好休息
知道你平安就ok

喂呀......

一齊贏唔得咩，我地加緊鞭架喇

推 RIP

食左飯未？
你係住邊區 不如吹下水?
利申九龍東友

真心硬膠(#71060)巴
你仲有我地

up

點解喎....明明約好喺煲底見....
硬膠巴頂住呀

有冇英文版俾外國人睇

我地係約左煲底相見呀.... 唔係天堂相見呀
唔好咁傻搞錯地點.....

唔好自責

要死同大家講好唔好呀，唔好咁啦，我地一齊努力啦！

仲以為你做鬧原樓主

我地唔好約好贏戈一日係煲底除罩相認既咩
唔好再有人甩底啦好嘛 唔該炒車啦

(Hug

巴打仲喺唔喺附近？ 一齊飲酒吹吓水？

大家堅強啊！攰就抖吓啦！
仲要相約煲底㗎！

［突發］有關粉嶺女義士現場

大家有咩問題可以係度問

樓主 如果你心情唔好 可以搵我地傾計
唔好收埋屈住
我哋唔可以再有人犧牲

齊上齊落阿

頂住！有咩tg我 我做你樹洞！
要人陪既出聲 一眾巴絲即出

手足 呢一個唔係你既錯
好多手足知道你依加呢一刻既心情
大家都好心痛
雖然親眼見到真係會好崩潰 好自責
但我地一大班手足一定會陪著你 齊上齊落！

唔準走呀！煲底約左我地架！

抱抱你

見到雪糕筒，鞋一隻，白衫狗同3隻藍衫狗帶住個自稱家長喊緊既女老人家好急急腳行走

Why!!!

有嘅一定po出黎 等下

唔好呀！！！

佢有無遺書/遺言同我地手足講

請唔好自責
大家都唔想
你已經盡晒力

第9個

召喚真心硬膠(#71060)

出黎傾下

敢膠巴頂住呀...我地個個都好心痛，要幫佢地行落去呀

有冇講邊間醫院？

same 我怕比黑警收埋左

應該去北區？

正常最近係北區，但現場冇資料

大家都會懷念你，更加會珍惜你犧牲為大家帶黎既力量。願你好走，來生記得不做中国人，唔會再有痛苦

屌 點解呀

一定要班死狗黑警有報應

NO！！！

#163 原樓主上咗水

死黑警有報應！

FACEBOOK 見到 未FC

計埋熊先生已經10位義士離開了
我哋唔會明你受嘅傷 受咗咩苦
我哋亦都無辦法同你爭取 因我哋聽唔到你同我哋講發生咩事
明明講過一齊來一齊走
點解放棄呢
你如果要坐的話 我好肯定我都要
好多手足都要
大家都明白 預咗 但點解仲堅持到
係因為身邊有手足
就算輸咗入到去畀狗咬
都有手足一齊頂
互相扶持
遠走台灣嘅手足係咁
喺香港留守嘅守足亦然

唔好灰心，好多人陪你行

無人想收貨呀 唔需要有人以死明志

求下大家頂住 撐住好冇

why

有冇記者？

加油呀！香港人加油！

一個都不能少呀

有兩三個，跟隨家屬同黑警離開咗

一齊撐呀

求炒車

一齊面對落去

大家一齊堅持抗爭落去

仲未見到有新聞出
記者係咪去哂民間記者會？

一手，問過保安，件事係真

點解要咁做

不能接受

隨時都可搵樹洞

咪撚rip住啦
唔係話送左去醫院咩
就算希望幾渺茫 都總有機會

可以陪你呀我都喺屋苑度

現場有大約50人係度

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

係真...

巴打 一唔一齊食個宵夜 飲杯酒傾訴下

手足我地要煲底見

一個都不能少

唔好再走啦好嗎… 我哋唔可以向政府認輸㗎

已經certified

其實有無可能係黑警在831打死人後，再移屍制造成嶨殺案？
有無咁啱有3個紅色傷者仲未聯絡到（太子十個傷者只有七月個送院），咁啱呢幾日有3個死者（兩個被跳樓一個被跳海）？！

喊住走

Certified左白車會resume
唔會送走遺體

巴打 你要take care呀！！

我地要煲底見

一個都不能少

林鄭一講撒回，藍絲家長們實會反駁手足，呢d時刻最容易出事，大家要捱住，煲底見

巴打
大家都響度
我地互相陪伴

追po啦
專重番死者

繼續上街咪得 駛咩自殺
依壇野 大家一條心 贏緊個喎遲早

..

我都試過睇住朋友跳落去
想喊就喊啦

點解呀

大家唔好再以死控訴，一個都不能少，我哋一定會赢ga
約定大家煲底見

我們都在

一齊嚟，一齊走，求下你地…

我望住，搵唔到遺書

😭

唔會架喎 平時立場都有幾個live

我地唔會放棄 你一路好走

巴打現場好多人可以陪你㗎

一個都不能少！
留住生命大家街上抗爭！

唔好散播自殺新聞！！
好多學生會諗唔開！
早兩年就係有學生不斷跳樓
馬上停

有咩唔開心，放上黎講，大家都好關心你哋

我地一定要成功！

求下你地，唔開心出聲，
我地好多人會支持你，
你一出聲我地好多人會應你，
可唔可以留番條命撐住我地？
我地唔可以再失去更多！

手足我撐你啊

頂住呀師兄 仲好需要你

林鄭, 殺人兇手!!

點解唔一齊堅持落去啊!!!!
RIP

頂撚住阿大家

pish，真正案發嘅時間

popo已走
一手
RIP..

Give you a big hug

咪尻up喎

一手 問左保安係真 追Po 再唔係過嚟現場問

仲有兩架警車係公園後面

今日淋病呢招好陰毒
本來有啲曙光
唉 手足 RIP
呢個運動我已經失去一位中學同學
大家可唔可以唔好再離隊呀？
又話齊上齊落嘅

多謝你先真
你已經做得好好
唔好理啲on9亂up
好多時做左 唔等於結果就如理想

岩岩輕生嗰位女仔
相信佢係最後有感受到你關心佢
只係佢有更沉重嘅野迫使佢下左呢個決定

你已經做得好好

我住嘉福點9up

一個都不能少各位巴打絲打
開學後，大家要睇住身邊同學仔朋友

聽日
希望大家可以帶一束白花去送比依位手足

手足，你未行完嘅路
由我地替你繼續行落去

你安心上路喇 唔洗掛心我地

R.I.P.

我係現場 你過黎我地慢慢同你up

依個時勢好難㩒得住...

出左新聞，fced,rip

手足唔好有事呀

邊度？

儍妹

革命其中一個元素係血海深仇 我想問吓而家仲夠仇未呀？

到好心痛，香港人可唔可以唔好再白白犧牲。。。有勇氣去死， 點解唔可以有勇氣去做多d野

where????

安息

巴打，頂住啊⋯
我地會陪你渡過㗎，一齊做你嘅樹窿

東方有

rip
求下大家 唔好再dum低我地好冇

Up你老母臭閪呀

朋友sd

求下你地 唔開心個陣望下四周 好多同路人 有乜一齊分擔 我地一齊行落去 好無？

明白大家都好絕望, 但大家要珍惜生命阿

去緊睇

唔好意思追唔切添。
不過我個問題係完全沒有不尊重死者，只係希望沒有冤案。

仲未輸曬，點解要走

好心痛
各位巴絲有咩頂唔住一定要講岀嚟 無論幾時我地都會喺度 唔好覺得自己係一個人

屌

粉嶺嘉盛苑嘉明閣有人墮樓。今日(4日)下午7時許，一名女子於上址高處危坐，途人發現大驚報警。但女事主稍後已從高處墮下，跌落大廈平台，救護員到場檢查後，證實她已傷重死亡，地上遺有懷疑屬死者的鞋，警方正調查其墮樓原因。
防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222

Form

你盡左力架啦
你而家可以為佢做嘅事就係對現義士嘅遺言
唔好放棄

原樓主呢
如果係真原樓主應該真係好難受
頂住呀，千祈唔好怪自己啊

一個都不能少，大家要頂住呀

唉，好撚擔心有跳樓潮，到時大家要幫幫手，撐住班中學生

明明見到曙光，點解要掉低一班手足呀
我地仲要係煲底除低口罩相擁架

光復香港 時代革命

跳樓點會遮得到
有血架屌 一定有人睇到同聽到
成班戇鳩鳩係咁傳 真係想有人死咩
自殺會傳染架

Your sacrifice shall not be in vain. Those who are still breathing will make sure of it

屌 唔準死呀

FC:

ON9CC唔好屌

光復粉嶺好冇？喺呢度已經失去咗兩位手足，我知PTU好近，但係和理非咪得，如果有人搞事咪即轉場囉，其實粉嶺有好多手足㗎佢地成日岀港島幫手，我地唔幫佢地一次？

點解咁傻

上面有埋新聞啦

大家要小心d 如果有廢老黎打落單手足
唔好放佢地走

加油 香港人

撐住
有咩可以搵我地講！！！

個心好痛呀..

就十點 要嗌

thx 但係除咗手足𠵱個身份之外
每個人仲有不同嘅身份
總有人係同人唔夾 要自己一個
一個啞巴注定就係講唔到嘢

我唔想贏 亦唔洗贏
但我只想你哋贏

唔好係真 please.... 要炒車呀！

可唔可以唔好再自殺？
班狗都未清算！如果我要死我一定攬埋佢地一齊死

原樓主頂住啊
又一個義士

Why? 點解咁傻呀

説好的煲底相擁呢

願你以在天之靈帶領香港人邁向民主之路
香港人, 今次唔只加油
今次會係必勝

唔好再跳
已經開始冇人記得第六位打後既義士啦

尼個post #163 樓主上左水
但佢要時間消化

仲咁細個中學生

對唔住

手足唔好自責，你已經盡左力
有咩我地所有人一齊揹，然後行落去

陣間10點朋友會叫口號
平日只會有三個人叫
希望陣間大家可以叫大聲啲
比女義士感到安慰

林奠殺人填命
五大訴求，缺一不可

樓主無事嘛？

好想係炒車但新聞報咗⋯⋯rip...

唉 rip

屌 唔想係真

求下你地唔好再跳啦好撚心痛

香港人 應承我！
一日未答應五大訴求 都要繼續上街
9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我地知道仲未完呀..點解呀..

我想覆返大家咁關心我先...

其實今日最主要既原因係覺得個運動會散
比人拉 比人打 比人虐待既手足不了了之...

消息出黎既時候已經好擔心
到有電視講話果陣更加係絕望......

我諗左一陣 我果一刻真係好想跳落去就算
唔想見到個運動失敗 大家被大清算大搜捕

我係唔係好自私 好冇用....

由6月9日都一直有出現
5年前有做過物資站

今個夏天
和理非 勇武 都試過

我夠膽唔戴口罩唔著甲企係警察同手足既中間
我願意響催淚彈子彈齊發既時候向防線衝救人

但係我真係好唔想見到大家比人清算

中學生已經比人打壓緊
依三日有罷工
見到真係好少人罷

我宜家連出街帶枝生理鹽水都要擔驚受怕

我無用 急救 拎盾 滅火 文宣 全部都得半桶水
有更多比我細既手足企係我隔離
好多手足響我附近受傷流血爆眼暈低

最近見到好多人篤灰
我覺得依個社會好可怕
竟然可以想置人予死地

我地到底做錯啲咩要需要咁對待我地
係！我地示威
係！我地犯法
係！我地放火
咁係唔係需要用咁既方法對待我地
無差別地針對年輕人

傷既傷 死既死
對唔住啊
我問左幾日到底自己有咩用
每次都見到剩返百幾人係度唔走
而我就自私咁走左
每次都有好多人叫我返屋企 快啲走
我真係唔知點先可以幫到大家

果一刻......
世界崩潰了

屌你老母，死林奠仆街冚家鏟

好心痛....好抑鬱..

橫掂都出左黎 手足我地有咩可以做

唉，RIP

大家都要頂住呀

RIP......大家都要好好睇住身邊既手足，唉

Rip

垃圾政權，唔值得呀

嘉福嘉盛手足堅強啲啊

唔好呀！

r.i.p.

林鄭死全家

唔好自責，我地會幫犧牲左既人行埋落去完成佢地既遺願，唔會令佢地失望

香港政府 殺人填命

fa ching加油

大家幫我推上熱門，分分鐘幫到好多手足，跳樓唔會再發生

我想開多條戰線----------手足戰線

你已經好努力 唔好自責

629 嘉福村
904 嘉盛苑
淋病通通都要自債血償

回解要跳樓都唔留返條命對付黑警

唔想失敗嘅話 就流住條命打落去
冇一場戰爭係自殺就勝利

Rip, 你未行完既路 ，我地會幫你行埋落去

等埋我

政權⋯⋯⋯
我好撚嬲⋯⋯⋯唔好再有手足出事犧牲

咪呀你 你咪亂嚟

樓主
我都係嘉褔
大家一齊分擔下

你唔係唯一一個有咁既感受
我相信好多手足落到場都覺得自己應該要做要幫手既野
居然要交比一班可能比我地仲細仲後生既手足
包括我自己都係咁 我無辦法再走上前D
好想幫到手 但個種心理壓力又令我卻步
唯一可以做就係每當有咩事幫到就幫
假如我唔在場 就唯有睇住直播 希望每個手足都無事
唔好睇少自己一點一滴既力量 積少成多聚沙成塔
我地未必幫到最前線既手足 但中間既後排既可能就正正因為我地少少既舉動而鼓起返希望同勇氣
共勉之

清醒呀！！！更艱苦既我哋都要捱過去呀！！！！！！！！！！！！！

說好的煲底除口罩相擁

場仗仲未打完,前線要人呀~~救下大家唔好做傻事呀~~

我係藍絲實笑到見牙唔見眼

黑警 還命！

feel到屋企附近9叫既人好激動

上帝話你有120歲命喎 唔準打尖呀

273a落左車 想問下係咪要落隧道過對面

唔准做傻事！！

有咩唔開心 即管係度講
仲有我地撐你架兄弟

大家。。 要死係黑警死
要跳樓係黑警跳
點解做錯既人唔洗死 做岩野既人要死
要黑警跳樓 唔係我地跳樓！
Rip

你班友唔好噉啦
唔想再有人因為果仆街死

名都

就到

唔洗

黑警死全家

推推推推

大家一定要互相睇住大家！ 一個都不能少！

約好左煲底見 唔可以反口

落車左邊就係嘉福嘉盛

因為堅持先有希望，連登全部巴絲都係你背後backup緊你/妳，有咩上黎拆掂佢，唔好死

我愛所有手足，一個都不能少

唔好啊！！！

真？fc左未

要黑警死要林鄭死要港共死要中共死
香港人唔好死

你係上水搭唔駛落隨道，粉嶺搭就要

rip
手足一路辛苦了 剩底既交比其他手足

大家係咪唔明咩係攬抄
攬炒係就算我地有幾慘、有幾傷、有幾折墮都好
都要攬埋嗰班冚家剷
同我地一齊慘、一齊傷、一齊折墮、一齊冚家剷

我地未贏 求下唔好再有下一個

義務律師話有心理準備2-3年

R.I.P.🙏🏼

唔好再犧牲

我住嗰區呢幾日先阻止左兩位
今日聽到呢個消息
心情好複雜

黑警死全家
林奠死全家
rip

頂住呀！！

留得青山在！

大家要留意下身邊既人

我地要既係 係佢地決定做傻事之前幫佢，唔係之後

大家幫我推上熱門，分分鐘幫到好多手足，跳樓唔會再發生

我想開多條戰線----------手足戰線

唔好再跳啦...我地要一齊行落去架
手足 大家一齊行啦好嗎 有咩一齊分擔啦好嗎
一個都不能少呀!!

放心,我地會贏,所有義士都會撤控.

........

唔可以袋住先

Take care 唔好理無謂人 需要既搵人傾下

煲底相聚,不撤不散

係咪九龍仔公廁，救番定點

喂， 支持你 唔好咁灰， 你行得咁前係我地欠左你， 手足 堅持住...唔好就咁走左去， 我地仲未贏 要加油呀

多謝你
千祈唔好放棄呀 仲要同大家係煲底見面架
巴打 你唔係孤單一個人架 仲有好多同路人同你一齊行呢條路架
唔准再諗歪一邊 有d咩就上黎講啦好唔好

現場手足注意，有狗係乒乓波枱後面斜路侯命

嘉盛好多人叫口號 大聲D!

現場多街坊
好心up
各位手足要手足要撐落去
有咩事 望轉頭 好多同路人陪住你

開放式討論以不同形式關懷手足

我地要有既意識係 係佢地決定做傻事之前幫佢，唔係之後

我想開多條戰線----------手足戰線

我地全部人會救哂所有手足 等我地呀

一齊行

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

仲有兩隻白衫既係外圍行人路

佢有冇講點解要死

咪屈死人支持你啦，
屌你地老母。

樓主你自己點呀，唔好谷埋谷埋自己都出事呀

說好既齊上齊落呢

係咪救到

why we live to see people fall

要傾計可以搵我呀！幾時都得架 出嚟食飯飲酒都得 我好得閒

嘉耀有數隻軍裝狗落緊 fc左 街坊

certified

3隻狗去咗嘉明幼稚園嗰邊

樓主頂住

點解唔等埋重光嗰日

場仗未完架! 求下你地, 我地一齊捱到煲底下相見

兄弟姊妹

我地緊靠一起

不要灰心 一齊行

甚麼事都不用怕

一起面對

對唔住
救你唔到

現場開始多人

Rest in peace

大家有咩事，就搵人講

要柒婆血債血償，唔好再以死相諫，唔值呀！

R.I.P
條路代你行埋落去

可唔可以改返我母校個名
係崇真 唔係祟真

跳落去要好大勇氣 我唔會問點解咁傻
大家同路人唔希望再失去任何一個手足
但我想講
我地一定會繼續行落去
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

而家咩情況
原post樓主係講緊佢自己
定係講緊佢勸唔到人jump

出晒新聞

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

手足們 夠啦 頂唔順

排係咁睇到呢d跳樓消息，我都開始想跳左佢一了百了啦，就黎頂唔順啦

屌
親者痛 仇者快

有陣時不被身邊嘅人認同自己嘅價值觀，就好似見到宇宙大爆炸、銀河壯麗，大叫大喊想同人講，想肯定其他人都感受到我感受到嘅震憾，但係冇人附和噉，會好sad同不屈。

但係一諗起一啲一事無成卒腳指撩鼻屎嘅雞蟲藍絲會拍手稱慶，呢種恥辱同憤怒都令我覺得要活落去，唔可以益咗呢d仆街。

唉不知所言

佢目擊人jump
但佢岩岩失左蹤
我地驚佢有事
不過佢已經上番水

自認一向都好堅強，好少好少會喊，但追完兩個post終於忍唔到.....

我仲可以做到乜嘢，感覺好挫敗、好無助。天理何在.....

說好的煲底除罩相見

大家仲記唔記得個約定啊!

青年人，你跳落去，香港係唔會解決到件事架，而事實係我地又會少一個手足，小下一個小下一個，完全不值得。請唔好再諗死啦！！好唔好？當我求下你地。

點啊有無事...

個pk政府係唔會因為死人而退架。相反大家一齊叫人企出黎 好唔好?

推

但唔好再有人死啦

唔值得啊

頭先成班手足屌狗
齋叫口號 冇做任何嘢 你都要阻撚住
話警察都有好人
FA嗰個手足
唔該反省下你自己

唔值得啊

但佢係處理跳樓義士既人
佢唔係都算係受傷既人？
點解要屌佢？

佢唔撚係死諫政府
係死諫你地同你地講仲未完啊

喂你幾十年人，2-3年算得d咩呀

咩事？

真 前前後後幾個人出黎講野

手足撐住，放棄咗就冇得知結果
我都好大無力感，一條又一條生命因為依件事以消失
我地唔可以放棄

香港人撐住呀！
一個都不能少
唔好放棄呀

無人屌佢 現場好畀面 聽足佢講 由嗰幾隻藍狗走
但有冇必要咁護住嗰幾隻藍衫狗？
叫口號屌下者 洗唔洗咁？？？

手足頂住
未必會坐呢可能

辛苦晒fa
你都一定好難受 好好休息下
盡左力 但唔係乜都可以控制到
RIP

光復香港
林奠血債血償

其實，兩個幾月嚟
有邊個香港人冇PTSD吖
屌嚟做乜鳩

留返條命攬炒啦。。。就咁死當權者不痛不癢。。

手足我愛你地
唔好放棄，攰就抖下去玩下
求下你地

佢話係狗勸個女仔落嚟先，所以覺得狗都有好人

後生仔為我地個家我地個香港無限付出
十點叫口號, 可唔可以俾啲鼓勵支持下後生仔, 中學生, 大學生
除左香港人 加油
五大訴求 缺一不可
試下
粉嶺人加油, 支持你後生仔

一個人力量好少 但一班人我地可以互相守護 係好難過 係好無助 但我地仲有大家 要將依種精神傳多一年 十年 一百年 如果真係好唔開心 比自己個心抖抖 同身邊人傾訴 我地唔可以再有人掉隊！愛你啊！抱

受傷還受傷 左膠還左膠

真係走左？
衰d講句 今日我地有好大進步 點解呀

Rip bro

有晒片

兄弟爬山 各自努力啦

可以喚醒真香港人嗎？

#粉嶺
2228 有1狗車停左係嘉福邨入面

自己唔屌唔好阻人屌啦
今時今日仲講狗有好人
咁多人受傷 被捕 輕生
仲係到食饅頭 d死人潔癖

唔可以

主呀……

RIP
所有手足要堅持

香港人，一個都不能少

各位手足撐住 唔好再咁傻豬 我唔想再見到有人為呢件事傷害自己 講好左要係煲底見大家

好難，太多包伏，西瓜靠大邊
現實問題

好擔心原樓主

唔好再自殺咁傻啦求下大家

老實講 佢係FA都要屌佢 呢d咩標準
幾時開始勸人唔好跳樓同死 已經可以視為係好人
真係正宗左膠

唔畀人屌狗純粹係滿足一己道德潔癖行為
極之自私

好無力無助

要活著見證勝利

光明在前路，各位頂住

現場手足圍一陣好啦 岩岩睇到現場有一隊軍裝

香港仲好需要你呢種人，唔好輕易言死

真係比足面佢聽佢鳩嗡，換轉第二個講我真係會打鳩佢

撐左好耐啦。。。就快撐唔住了，我都唔想咁冇用，不過真係sorry丫

唔好走呀！齊上齊落呀！

現場畀面走咗嘅手足
冇點駁過佢地 由佢地護送藍狗走
但FA之後講嘢嗰個左膠
話日日10點鳩叫係冇用 叫口號屌狗係冇用 叫人用實際行動撼動政權
我屌你老母
覺得咁冇用你返上樓訓啦仆街

無論如何，我地都要堅持到底

點解死之前唔幫毒撚義士破左處先

我每次就嚟絕望同攰嗰時
我都會諗返起啲同路人
大家都未絕望,我哋都唔可以絕望

咁樣比到我好大能量繼續行落去

如果攰嘅話,抖一抖啦,香港人永遠都會伴你左右

你收皮啦屌你老母

剛上車了

收皮啦dllm

你好哇巴打
再難撐都有我地一班連登仔同你一齊撐
我地一齊撐落去

希望每一位手足見證香港勝利，大家唔好放棄！

你個良知無撚左就死埋一邊啦

巴打我地要贏一齊贏
呢3個月黎無咁多位巴打喺發夢嗰陣拉埋我走，我可能已經唔喺度，我地一齊行埋落去啦

屌你老母

好辛苦 已經接受唔到每日有手足去自我了斷

fuck you you go to hell son of a bitch

你一定係黑警黎

要自殺既係對家唔係我地啊

大家有咩一齊圍下爐
我地明明約好要係煲底取低口罩相見
大家唔好失約

見到再有救護車嚟咗，請問係咩事

究竟堅定流？證實係手足？

有人暈咗唔舒服

有人暈低左

我起現場 fact check 左

好心痛好心痛😭
約好左煲底除罩架大家 唔可以再有人走左去！
硬膠樓主你要保重
有咩搵我地好冇

RIP
香港人好善忘架
記唔到咁多名架
唔準再有下個

仲未完呀一齊行呀

為左d狗而自我了斷一d都唔值得
要死都係佢地死 加油啊
相信我地一定可以一直一直走落去

點解!?
我個心好痛

撐唔住咪抖下囉 我地會等你歸隊㗎嘛 你點會無用 我地可以一路行落黎都係因為一直有大家幫手出一份力唔準對唔住 總之我約實巴打你有一日我哋要喺煲底到見！

屌，跳樓都有勇氣，做咩唔搵警察攬炒！
DKLM 林鄭

我知有人跳 但證實左係手足？

大家真係要再次關心下身邊嘅人

請追返第一個post

點解又一個走先

你睇番原po啦
第一身目擊者自述呀

有位嬸嬸 喊到暈咗

攰可以休息下，從來抗爭既路都唔容易，抖一抖，我相信呢度大把手足願意頂到你返黎！
記住， you are not walk alone

大把人等緊你係煲底相見架！

一個都不能少，一個都不能少

好想喊

說好的除罩相認？

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

搞到我都想 做人都唔知為乜

話過除罩相認

要贏一齊贏，要輸一齊輸！！！！
😭😭😭😭😭😭

搵到冇事

我都聽到反眼
睇黎兄弟爬山係咩 佢仲未明

好攰

一個義士令到另一個義士同我講想死
大家要互相撐住呀...
要贏就一齊贏...
香港人會贏ga

好心痛啊
好似冇咗個屋企人咁

手足們 撐住呀

吾準阿 約好左煲底見

其實下次見到有狗可唔可以打左先
係佢地濫傷無辜在先，點解覺得頭先班狗勸人唔好跳佢就唔洗死？

諗番無左隻眼個女仔佢有傷人在先？佢都係救人，點解佢會無左隻眼？

等埋人散番屋企 搵初音開解下我算

一齊發埋場夢 煲底重光見 好無？

行左三個月啦 覺得好耐啦係咪？
抖陣再黎過！
長戰黎架呢場

原樓主 辛苦你喇 你要支持住呀
想喊就喊 想叫就叫啦 好多人陪住你架

女義士, sorry... r.i.p.

攰就休息下 做一陣港豬
唔好變左安息同以後都做港豬就得

星期五一齊去上水音樂會傾下計聽下歌囉

好心痛😢😢😢
我地做支持者嘅都要互相支持

真心硬膠巴打上水覆下我地啦

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
太子站市民被失蹤
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

rip我地一定唔可以放棄..

Take care

之前覆左架啦 俾佢抖下先啦

巴打消化完再搵人傾下啊 ！ RIP

想問仲有冇人係嗰邊？

有咩事 同我地傾 呢度好多巴絲陪你

唔好 please
比屎忽你屌你仲未試過
唔好咁傻 仲後生
生活落去慢慢會搵到人生意義

好心痛！

有冇團 聽日一齊9點返去獻花
希望有多d手足到黎悼念

好多...

150人左右

係手足啊 身體割左一忽出黎咁

近日好多不知明嘅人死，又浮屍，又驅魔打死，依家仲有個跳樓，會唔會班蛆虫係太子度做曬手脚，搵太子d 人偽造自殺扮跳樓，唔好俾佢沉

仲有好多人！

有覆就好 好驚連佢都出事

去獻花，不過花鋪都閂哂

希望大家留意下身邊既人有冇放負特別犀利，情緒唔穩定嘅好多都諗唔開，要開解下佢哋，共勉之！

咁後生,大把世界啦,D藍屍都未撚死起到獻世幾時輪到你地班友呀

點解個post冇左防止悲劇嗰啲信息？連仔快啲幫手plz

可以去摺紙鶴 個度有手足擺低左A4紙

我都好想死諫 點知畀女義士搶左先

咁比自己休息下、唔好上連登
一個都不能少呀手足

D人散緊 開知咩事

港共政府一定要血債血償

求助網站和熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線：2389 2222
醫院管理局精神健康專線：2466 7350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰2896 0000
社會福利署熱線︰2343 2255
生命熱線：2382 0000
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-「Open噏」24小時網上輔導：9101 2012（SMS）
學友社學生熱線：2503 3399
利民會《即時通》：3512 2626

搵人傾下一定會好啲

你係咪都想屌我屎忽
留條命幫手搵林鄭填命！
9條人命喇！已經夠

希望多啲人個

我要炒車呀屌你 !!!!!

新聞報左

有冇人知咩事？

疑似有人係附近想輕生

唔好呀....最多我比屎忽大家屌

唔好跳呀

現場傳嘉揚又有人想跳

r.i.p

保安話有一男一女準備跳

邊座？

係咪衝左入去嗰棟

嘉揚

未fc

呢啲仆街 唔該你收下把口啦 fc咗啦滿意未啊？

rip絲打

求助網站和熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線：2389 2222
醫院管理局精神健康專線：2466 7350
東華三院芷若園熱線︰18281
撒瑪利亞會熱線︰2896 0000
社會福利署熱線︰2343 2255
生命熱線：2382 0000
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台-「Open噏」24小時網上輔導：9101 2012（SMS）
學友社學生熱線：2503 3399
利民會《即時通》：3512 2626

求其打一個啦！唔想打就黎tg傾下計
Sor....唔記得左條link

快去救人呀

有冇人知個女仔咩學校？？？

求吓你地唔好輕生，各位手足係大家嘅支柱，一個不能少

為香港而死真係太傻

感覺你起我隔離

唔好跳啊我地要人啊屋企要人 唔好啊手足

唔好呀求下大家唔好跳
我地見到有少少改變啦
革命從來唔係一年兩年 可以幾十年架
努力抵抗先岩

樹窿再次歡迎大家加入

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

另外就係有個DSE支援服務。

形式係以分科細谷你問我答為主，亦有提供簡單練習同改文服務。同學亦可以問升學選科等問題。

如有同學有需要，請聯絡：
TG: mama612
TG: UuuncleK
(暫時有足夠Tutor所以暫不接受更多tutor)

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，加油！

唔好鑽牛角尖，feel 到自己情緒低落就抖下先
齊上齊落，我地承受唔到再失去任何一個手足

合埋眼就諗起你就想喊
咁落去我都想崩潰

嘉福又有人跳？ 堅？

等埋

Fact check?

RIP
全世界同我聽住唔準有任何人再做傻事
有咩事可以同手足傾
發生咩事都係度

唔好唔好呀

點解仲未有新聞..

孫中山十一次起義 十次革命失敗
一次成功改變中國大家撐住
btw ,一路好走

唔好咁

有...

唔該想跳既手足
唔好跳住!
請記住
黎明前既黑暗係至撚黑暗既
我地一齊等到黎明既一日
相信我 今次係長期抗爭
但勝利女神一定企係我地呢邊!

就黎贏先跳，做乜要咁傻

唔好再犧牲嘞，唔值得!
一齊勇敢行落去啦!

我都住福盛
有咩唔開心可以搵我傾下丫
唔好做傻事
仲未完嫁
唔好啊

我好唔開心

唔好跳呀

唔好啊唔好啊
岩岩睇到係咪又有人企跳

特登單返連登 我屌你老母

好心痛點解要迫到個個走絕路先安樂

保持希望呀！唔好跳！

知唔知個女仔讀邊間？

存在感唔係咁刷

頂住
而家幫手搵左人先
雖然未知真假

衝左上樓嘅手足有冇消息

屌唔好呀 有咩事講出黎大把人同你傾
個個都好灰但撐住呀

大聲叫佢地唔好啊

我屌你老母

屌你啦 可唔可以積返啲口德

Block 7佢啦

你食屎

嘉明 閣
她出發找最愛 今天也未回來...

遺體仍然響平台 有布冚住
等緊黑箱車

咁多個鐘 仲未車走！

唔好啊 你好重要架 一個都不能少我地一定企係你個邊 大家好需要你

不要忘記佢地既犧牲

點解就黎見到光 先放棄 頂住啦

Rest In Peace ...
大家記住，一個都不能少呀

蠟燭

RIP
No more ! Please !

請大家化悲憤為力量！

一路好走🙏🏻

而家都仲未有（as at 23:45）

有個白衫男影相拍片

唔好..

跪地求炒車

rip 手足一路好走

頂住啊

求下你地，唔好再跳，唔好離開我地

最後的信仰
作詞：林夕 作曲：藍奕邦

編曲：Jerald
監製：于逸堯@人山人海 / 林二汶

燈會破滅 心可撕裂 愛難以肢解
冰會酷熱 糖可苦澀 懶跟它變態

對現實 怎麼踩
都不會 扭轉世界
明白血肉會崩壞 骨氣沒法被活埋
來日想打妖怪 先要做人去
首先祝你心理愉快

抬頭尚有天空 敲不碎
埋頭尚有智慧 思想 他人難偷取
軟弱無力全是 堅忍的證據
靈魂內有信仰 搶不去
這種搶匪也許 比你畏懼
想保無邪之軀
還是必須好好過下去

可以戰敗 不可收買 信人會失敗
從來未信 犧牲尊嚴 竟可跳出魔界

鬥命長 多出街 怪物來 不必見怪
無論鐵路會崩壞 方向未會被活埋
殘夢歸於烏有 還有這心態
信最後善良留在世界

抬頭尚有天空 敲不碎
埋頭尚有智慧 思想 他人難偷取
痛恨無能為力 也沒有不對
只需要 死不去 流淚都必須喝水
信未來 死不去 仍舊有你我戰鬥的生趣

抬頭尚有天空 敲不碎
埋頭尚有智慧 思想 他人難偷取
軟弱無力全是 堅忍的證據
靈魂內有信仰 搶不去
這種搶匪也許 比你畏懼
想保無邪之軀
還是必須好好過下去

唔可以放棄架！！！！
約好左煲底見架！！！！！！

RIP 今日灣仔都有人想跳橋

一個都不能少，求求大家唔好再做傻事，有咩搵人傾

求下你地唔好再自殺
一個都不能少呀

放心
相信大家都關心佢啫
怕佢受唔倒

因為。。。
我哋都受唔倒

全世界洗樓中
未fc嘅消息話有人企跳

一定要救番佢地啊

你未死呀嗎，我幫你破處，屌爆你菊花，屌埋你老母都仲得

仆街粉嶺巴絲快落村幫手

唔好呀！求下你！

我破你處啦撚樣

好奇怪，我睇fb個北區group嗰話企跳post比人del咗

我明你感覺
我之前都係咁

我係同自己講
失去嘅手足已經太多
我哋要留返條命做埋佢哋嗰份
如果連命都可以唔要
點解唔珍惜生命生存落去
用所有方法去保護其他同路人？

“手足
我哋人手唔夠呀
可唔可以留低一齊努力呀？”

有個PC 行過係度笑

兄弟姐妹，缺一不可

入左嘉明

依嫁仆返去幫手，利申同屋苑

求下你唔好 我地個心都好痛啦

好彩佢已經打消念頭

兩架狗車到左嘉福

好邪 呢個post唔好開3
企跳搵返未有冇事？

已獻花

黑車到左

SocREC fb 有講 RIP

頂住呀街坊
我地仲未一齊踢走溫和達架

冇錯
頂住啊
一票不投民建聯

唔值得為咗呢個政權而死

開始收成期啦絲打
做咩咁傻呀

Fb link pls?

多謝關心，連登佬有愛

多謝布丁妹

多謝非洲雪雪鼓勵

我係現場都忍唔住眼濕濕

我都係

好彩岩岩掃完無發現

好彩炒車

撐住呀手足

喊撚到仆街 真係好難頂 見證過第一次盧同學
諗翻起個畫面 再一見post就沖去fc

真係唔識講個種感受 睇住佢媽媽喊到凄厲

所以我地更加要替離開嘅手足行埋落去

要笑住咁替佢贏埋依一仗

記住...依一仗 我地唔撚可以輸

巴打辛苦曬

rip是鼓吹風氣，不婉惜不在意是王道。

光復香港

Push!!